做左6年水吧 你問我答

不自爆

最難沖係乜嘢飲？

凍茶走沖過？

無話難唔難 只有煩唔煩
煩既係凍華田 凍可力 凍朱

第一次聽到呢樣野都打左個突
但有沖過 無飲過
應該幾難飲
因為咁熱既茶咁快就加冰會無曬茶味

凍檸茶個茶底點先沖得好飲 同埋用邊隻茶葉?

熱奶茶唔落糖好正

凍奶茶一定要少甜

平均一年加幾多人工

應該咁講啦 舊式餐廳既做法有兩款
都係會叫茶葉嫁啦
一隻要自已撈
另一隻就叫返黎就現成用得
當然自已撈會好飲好多+較茶師傳手勢
撈茶業都要睇手勢
所以一杯好飲既茶 唔係咁簡單

茶葉我地叫開捷榮

有冇諗過做廚房，始終水吧人工低

唔落糖 落鏈奶
不過肥死

人工既野好虛無
做得餐廳都唔會點望人工
係等緊一個時候機會
去開一間自已既餐廳咁解
利申：15k

叫小甜係咪真係小甜，定係太忙就唔理

各有喜好 我鐘意做水吧多d
因為我有一夢想係開一間無廚房野既餐廳
其實好多個間都已經無左廚房野
師兄可以留意下

我做個間就咁岩開放式水吧
好老實 樣衰格賤既就理9得你
相反 有禮貌既就一定小甜比人

(試過有個衰客見我唔小比佢 佢轉左飲走甜)

凍檸啡咩人先會嗌

有時飲熱奶茶會好大陣澀味，係咪姐係啲茶太老??

裝b的人

裝b即係個杯加咗啲乜

係 俗語有句 水滖茶靚
所以岩岩煲起既奶茶係最好飲
但在商言商 無人飲都唔等於要將啲茶倒左去
因為啲茶都幾貴

係咪成日比廚房佬屌？

凍檸啡咪 凍齊啡加4檸檬
你可以想像下咩味
但最狂係有人嗌凍檸啡走甜
點飲

拗撬實有 始終要問佢拎貨

點解將丁麵拆哂袋放埋一邊... 見親咁放水吧位嘅... d麵一係唔熟又硬，一係淋哂，冇哂煙un 口感

都不外乎驚冧檔 整出前一丁時間比較耐
大光面易整啲
不過你捻下朝早8點成堆人入黎
唔整定d邊有時間逐個逐個整